獨遊海洋公園 你叫我做

自己一個有啲悶

揾威威司令影相

多唔多人

跳落水池游水

好多大陸人

除襪畀個遊客聞

用蝗語問個職員飛越大空山點去

太

屌9啲大陸人

叫你做咩都得？

同威威司令影相

落去同海獅一齊表演

去玩跳樓機 之後玩完落黎同個職員講
喂 無feel喎

問職員扮熊貓仲請唔請人

搵靚女影相

去海洋劇場大叫真主萬歲

坐緊海洋列車 轉頭做

巴/絲打生日？

唔係 冇人同我去咪自己去

係水母館用普通話講天滅中共

同靚女做愛

好貴

門口大叫迪士尼重好玩1000次

馬上走,去迪士尼